[公投] 如果要你選一個 島村卯月定果果打得勁D?

正皮卯月
負皮果果

卯月

<
配音 大橋彩香

果果

配音新田恵海

打

你拎大天使卯月同隻AV素人比？

大橋

AV素人
比班Lovelive 人見到 開WWIII啦

-

上次爆完單嘢之後，唔係有班ll牙都自抽咩
BTW, 佢兩個嘅組合好似無新歌？

個節目做完 anisong club

4594

20